有冇人知觀塘個疑似奶野既黑警情況係點？？

好擔心呀

未死

死撚左

想知有冇中咋

？

最好佢係超級傳播狗，惹哂全屋狗同全家